連誠哥都出手救市，證明經濟攬炒有很大殺傷力

200個最有消費力的香港人，透過罷食藍色，建立黃色經濟區開始成型

班賣港商人，地主唔會捱得好耐，想同紅色資本抗衡，一定要加強黃色經濟圈